希望黃之瘋成功攞到諾貝爾和平獎

攞到

攞唔到

催命符